[泛呢屌你老母］要係到搵示威義士cap水

唔衝個班被捕宵幾多個？
衝個班你又唔柒幫多多說話，屌你老母

同呢班友真係好大仇口，忍唔住要爆